德信老師被停職扣薪14天，原因是

德信教師駡示威者曱甴，被停職扣薪14天，直資學校先敢咁做，好開心

14日無薪假 有鬼用，炒左佢先叫贏

但教育界白色恐怖下，都係直得鼓舞

教師要保持中盧呀嘛，咁佢鬧人係唔岩喎，教育局試下咬間學校呀

14日就收皮啦